方塊方舟 PIXARK [ASIA-PVP] 3xXP/3xHAM/3xTSM DeadLand 伺服器 24小時開放

伺服器名稱:[ASIA-PVP] 3xXP/3xHAM/3xTSM DeadLand

伺服器基本設置：
戰爭設定：P V P（星期六和星期日）
人物等級上限：120
恐龍最大等級：150
人數上限：70

伺服器倍率：
經驗：3倍
採集：3倍
訓養：3倍

伺服器主機：
intel cpu e5 2690v3 * 2
公羊：ddr4 ecc 32gb
ssd samsung 850 evo1TB

伺服器正式開放時間：2018年4月1日下午6:00分
有問題歡迎來:

歡迎大家加入伺服器24H開放

如何加入何服器:
1：按加入線上方塊方舟
2：按非官方服務器
3：尋找[ASIA-PVP] 3xXP / 3xHAM / 3xTSM DeadLand